今日出發去東京旅遊

有咩地方 飲食係必去架？

必去推介
機場

必食推介

死伸手黨

壽司 拉麵 燒肉 居酒屋

無料案內所

Skyliner必搭
未搭過唔好話自己去東京

去咁多次東京都未搭過skyliner

印老板唔好咁小鳩器喇

我都今日出發去東京

點解好似成日見你
又去睇Con？

去轉飛田新地先 再傾

去緊酒店

邊有con睇真旅行炸

I thoroughly recommend Hotel JAL Tokyo. The restaurant in the hotel has an unusual menu. It offers a buffet breakfast and a three course set menu. For lunch there're a buffet lunch and a choice of menu. It also serves a buffet supper and a supper with a choice of menu. I chose beef served with onion from the menu while my cousin ordered a chicken dish from it. The inside of the beef is raw whereas the outer surface is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. The cafe in.the hotel also has an excellent menu. I have a dinner reservation for two people for twenty five to nine for next friday.

What the fuck I can see you everywhere in the travel section of this forum.

人地如果羽田出入搭乜野skyliner

坐車去成田搭SKYLINER

識玩，羽田落機點都要搭車入返成田轉 skyliner 先算叫做人生玩家。

佢d英文長氣到仆街，普通溝通好似寫essay咁

咪即係屌佢老味囉，好多時自言自語

台場彩虹大橋
行上去 影日落
靚到dum一聲

香港獨立 唯一出路

台場睇高達

明治神宮 清正井

涉谷十字路口

青之洞窟

六本木燈飾

成田機場落地即去羽田上飛機返香港

伸手黨學咩人去旅行
返香港啦

坐新幹線去博多,返東京,上函館返東京,去金沢返東京,日日如是

池袋北口
吉原